現今歐洲球壇三大門將

紐亞（回塘前）
紐亞（回塘後）
艾美利亞諾馬天尼斯

係

咁早起床？

健康生活

中哥好捧場

愛是不保留

1.迪基亞
2.羅美路
3.曼聯個三號龍（唔記得叫咁名）

甸軒達臣？

有迪基亞點會有另外兩個
出都冇得出

保方 (24歲)
保方 (28歲)
保方 (40歲)

Jordan Pickford
Nick Pope
Dean Henderson

Navas
Pickford
紐亞